主機開到,mon冇訊號邊度出問題?

今朝如常開電腦, 無啦啦個畫面停止左, 隔一陣mon冇埋畫面.重開機後主機可以著到,mon燈都有著,就係話無訊號,求救.

Hdmi /dp線鬆咗？

張display卡壞左
義海價 100蚊同你收

如果重新插過都無畫面就應該要換過條線

啱呀 插去內顯睇下著唔著到

少少debug能力都冇

顯卡底板都關事。自己諗

係mon揀邊度input入黎

解決左, 拆左條ram擦下金手指位重放就得左, 多謝各位解答